「人民在捱餓邊緣」 台灣名嘴稱「大陸經濟大崩潰」惹議

深圳經濟特區建立40周年之際，有台灣政論節目稱，大陸經濟大崩潰，廣州深圳街上都沒人，引起社會輿論關注。

《環球時報》報道，在10月15日播出的一個台灣政論節目中，台灣媒體人吳國棟聲稱，大陸內部經濟已經大崩潰，並稱深圳龍華區馬路上「空空的」，這種情況已延伸到廣州。不僅如此，吳國棟還聲稱「大陸人民已經在面臨飢餓的邊緣」。

消息傳到大陸，不少網民留言表示，「這種愚昧宣傳，可憐井底之蛙。」還有網民留言稱，很難相信居然有很多人會盲目相信這些搞笑言論，揶揄這是「一本正經的自娛自樂」。

大霸都冇事，你驚大陸冇野食？

佢有睇YOUTUBE

中國首先要確保班黨員同兵有飯開
其次係班維穩嘅五毛

有十四億兩腳羊，點會冇嘢食

食芯片
咩叫無嘢食